如果古見同學拍真人版應該揾咩人？？

my list☺ :

古見-熱麗迪巴
只野-金城安
長名-mmy
片居-吳卓義

黑girl - 吳幸美

講得好

樓主好波